淘寶呃我感情 搞到我好似去做雞咁

絲打身材都幾好

Thx

比少條帶呀柒頭，快啲叫淘佬運落嚟啦

件野幾錢q

差唔多啦
爭條腰線之嘛

骨場？ 平板咁骨場都唔收

去按摩都睇身材？

幾時會唔睇身材？

收兵?

少左條腰帶束腰
加上冇燈光就係咁

男人老狗做乜著女人衫

個頭仲要包住條毛巾

時事台？？